分手第七日，頹足七日

兩年幾嘅感情，說散就散...

我自己一個人租樓住，間屋係同佢一齊揀嘅...
雖然唔係同居，但係佢差唔多日日都會上嚟...
呢家，剩返自己一個喺呢間屋... 不斷閃起佢嘅畫面..

好頹廢...
有機衫喺分手日洗左，到呢家都未拎岀嚟掠乾...
雪櫃有一堆分手前買嘅餸，分手後一直都冇攞過岀嚟，呢家已經過哂期...
有堆污糟碗碟，喺分手日放左喺sink盤... 今日都未洗...
垃圾自從分手日後都冇掉過...

完全冇哂動力... 每日食得半餐飯，冇胃口...
原來已經瘦左8磅...

成世人都未試過咁頹...
究竟呢段日子仲要捱幾耐...

返多啲工

睇到都好sad 搵下朋友陪

樓主幾歲

我朋友見倒我都謝哂
佢都好盡力陪我...
但一日廿四小時，friend 都有嘢做嘅...

只要係自己一個嘅時候，尤其是返到屋企就....

25

試下瘋狂做運動做到四肢無力為止

舉下啞鈴

分手原因？

初戀

對方覺得事業成就太大距離.. 佢好大壓力.. 所以放棄

Nope.. 初戀六年.. 嗰時分手我竟然完全冇事咁滯...

今次兩年幾，估唔到我會咁樣...
雖然呢段感情冇初戀咁長，但比感覺初戀經歷得更多，感受更深，投入得更多...

分左手幾日就去左個旅行
去緊個陣雖然間唔中會諗起佢 但都無翻到黎香港後咁頹
翻到屋企 又見到佢送既野 回憶又湧上黎

其實我下個禮拜都有旅行..
但最攞命係個旅行本來係同佢去 ...
呢家分左手，剩返我自己一個去...
一個人.. 去一啲本來應該一齊去嘅地方...

我去既地方佢都有應承帶我去

我會勸巴打你揀翻少人d既景點 否則你見到人地一雙一對仲難頂

再見了

揾嗰巴打同你合租

半年至九個月左右啦

垃圾 死得未？

失敗左一個月喇
想喊就喊出黎 喊完自己爬返起身向前行

明白係冇曬動力
慢慢黎 一步步黎 一日日搵野黎做 一日日進步

我知我點頹都唔死得嘅

分得7日 頹足7日好奇？
正常都會 唔洗太擔心
我5年都係咁 話散就散 派帽就我接帽

即係個女仔搵錢搵多好多？佢係咪25歲呢啲年紀